in 左等offer, 好緊張

上星期4 in左， 講到話希望兩個月之後見咁，好似請梗咁,但到今日仲未通知， 好緊張

放心
當增加見工經驗

好唔好打電話去問status ?

係咪都扮到請硬咁架啦

On9行為

人地個個都咁講